想買對鞋去把妹

應該邊對好

PUMA TSUGI Shinsei

都幾靚 但著完d女會濕嗎

NMD

巧貴

夠新

拖鞋

又要把妹又冇錢 想點

渣Toyota 架我

皮鞋